覺唔覺d屌連登既post咁多正評好撚on9

成班小學雞係到笑自己笑小學雞
好撚傻西

一陣班友又跟風正評呢個post

盡現香港人特質
你識條鐵
d人屌完 就當自己無份

我都唔知呀
但我未比正負評

無錯